米芝蓮2020全名單！51間上榜一星餐廳11間新加入

《米芝蓮指南香港澳門2020》公布了！今年61間上榜餐廳，香港有51間，澳門有10間，當中米芝蓮一星有11新上榜！另一邊廂米芝蓮街頭小食推介餐廳將繼續為你更新！

米芝蓮2020全名單！51間上榜一星餐廳11間新加入
《米芝蓮指南香港澳門2020》公布了！香港餐廳上榜米芝蓮，51間一星，11間二星，10間三星。

詳細名單
2019年米芝蓮上榜三星餐廳
2間新上榜三星餐廳：

富臨飯店

志魂 Sushi Shikon

其他三星餐廳名單：

Caprice

Jade Dragon

L’Atelier de Joël Robuchon

龍景軒

8 1/2 Otto e Mezzo Bombana (Hong Kong)

Robuchon au Dôme（澳門）

唐閣

8餐廳（澳門）

2020年11間米芝蓮上榜二星餐廳
（總數19間，11間香港，5間澳門餐廳）

2間新上榜二星餐廳：

Arbor

川江月

永利軒

其他二星餐廳名單：

Amber

BO Innovation 廚魔

Ecriture

柏屋

Pierre

新同樂魚翅酒家

鮨．齋藤

Ta vie

天空龍吟

天龍軒

營致會館

2020年51間米芝蓮上榜一星餐廳
（總數61間，51間香港，10間澳門餐廳）

11間新上榜一星餐廳：

Aaharn

福臨門(灣仔)

Gaddi's(吉地士)

L'Envol

留園雅敘

Louise

Petrus

Roganic

潤

Ryota Kappou Modern

Zest by Konishi

其他一星餐廳名單：

阿一海景飯店（尖沙咀）

Arcane

Beefbar

Belon

名人坊高級粵菜

都爹利會館

ÉPURE

富豪（尖沙咀）

國福樓

何洪記

I M Teppanyaki and Wine

御寶軒（尖沙咀）

蘇浙匯（灣仔）

Kaiseki Den by Saotome

甘牌燒鵝

利苑酒家（觀塘）

利苑酒家（旺角）

六福菜館

文華廳

文華扒房+酒吧

明閣

New Punjab Club

Octavium Italian Restaurant

彭慶記

Rech by Alain Ducasse

香宮

嘉麟樓

夏宮

Sushi Wadatsumi

Takumi by Daisuke Mori

Tate

添好運點心專門店（深水埗）

Tosca

VEA

新榮記

一樂燒鵝

逸東軒（佐敦）

夜上海（尖沙咀）

怡東軒

浙江軒

2020年20間米芝蓮街頭小食推介
1間新上榜街頭小食推介：

椰小盅（太子）

其他街頭小食推介：

十八座狗仔粉（佐敦）

千色車仔麵

榴槤樂園（尖沙咀）

第三代肥仔

Fork Eat

合益泰小食

Joyful Dessert House（旺角）

佳佳甜品

Kelly's Cope Bop

強記美食

奇趣餅家

豆漿大王（新蒲崗）

公和荳品廠

坤記糕品

麥記美食（北角）

媽咪雞蛋仔（尖沙咀）

文記車仔麵

Owl's

蘇記流心燉蛋專門店

提一提 呢個富臨飯店並唔係富臨集團嘅

好彩你提一提